比熊定摩天使

大家會點揀

我

👆

比熊

why🥺

而家都唔知邊到搵到魔天使
想養多隻

周圍問都無

橫掂決定唔到 你不如養我

你慳啲 你請咗我食飯先

屌你老母又殘體網又唔講聲

樓主 唔好買啦搵隻合眼緣嘅領養丫

我無買

魔天使
宜家養緊

比熊好嗲 又唔會好似啲神經細狗咁嘈嘈嘈 大部分時間好靜 活動量唔大真係好好養

你養仔定女

女養咗2年 新手都好快上手 不過會比較細膽同每個月預咗要用一舊錢打理

其實摩天使都差唔多

綿花面紗犬